Míla Evo. Viděl jsem reklamu. A proto jsem koupil 2 vstupenky do divadla KALICH na muzikál. Řikaji, že je to oprávdu hezké představeni. Začina dvacáteho března v pátek od 20:00. Můžeme jet tramvají čislo 3, 9, 24 od Muzea do stanici Dívčí škola. Sejdeme se u metra v 7 hodin večer. Po představení taky můžeme jít na večeři do restaurace. Co se myslíš otom? Napiš mi nebo zavolej. Čekam na tvou odpoveď. Tvůj kamarad Adam
